情人節個晚分手

情人節個晚分手
追又係你追我
每日都好麻木

琴日分左

收埋份禮物先分手臭雞

相戀係兩個人既事 分手只係一個人既事 分手係唔需要雙方同意

等時間過 慢慢會好 加油

唔好sad,唔識珍惜係佢走寶

聖誕節禮物未送出去就分手

肯肯定唔知約左邊隻溝緊佢既狗公啦屌臭雞

因咩事

禮物都無

情人節禮物未送出就分手

點解分

慳番啦當孝順阿媽

佢玩交友app

情人節果晚同雞蟲「分手」

走咗都唔恨玩交友app分手是遲早嘅事

點解要「」

雞蟲係自己隻閪手成日叫雞摸西
現己切

我地無正式一齊過

因咩事？